想識隔離班個女仔 應該點做好

我做小學功輔班d pt導師
成日見到教隔離班個導師好令女 對小朋友好善良
好想識佢 但唔同班無機會交流
我可以點做

推

係導師gp到有佢電話

冷靜啲照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦，世界好公平
，如果人人都心想事成會天下大亂，世上總要有你啲咁既廢人

OK got it

放底林寶車鑰去佢張檯 跟住問佢夜晚有無嘢做 你想約佢食晚飯

好主意

想識佢 同 想溝佢係兩回事
想識人咪問人叫咩名 可唔可以做個fd
後者
你識到佢先再認啦

直接同佢講 今晚扑野夜唔夜

仲要做老師, 一個差錯, 仲會俾班小朋友拎出笑講,

到時仲仆街

就係驚呢樣

字都唔識學咩人做功課輔導？
順水推舟過隔離叫佢幫你輔導

點開口而不失霸氣

我想識你

快點來輔導我

hi 你好

首先你要令你班同學同你打成一片 再利用佢地幫你 打好關係 利伸我frd就係係中學做功課輔導班pt 用呢招溝左另外一班既miss 大家都係yr1

求詳情!!!!
利申已打成一片

令你老母

揸佢個波